高海寧私下少跟楊明聯絡 王浩信：飲咗酒真係唔好揸車

王浩信、張振朗、高海寧等出席下周首播的無線劇集《反黑路人甲》宣傳。提到楊明於今日凌晨涉嫌酒駕導致交通意外，高海寧與楊明主演的劇集《迷網》正在播出，她表示不知道事件的來龍去脈，故不多作評論。提到樂易玲指楊明當時可能因壓力過大、疲勞或其他狀況。問到可有聽過楊明身體不適？高Ling說：「工作以外，我同佢好少私底下聯絡。」
王浩信則歎謂：「唉，我都唔知講咩好，作為同事，最緊要人冇事。飲咗酒，真係唔好揸車。自己如果預咗會飲酒，都係會坐人車或者call車。」張振朗都認為最緊要人無事，他表示暫不會以訊息慰問對方。王浩信說：「見到面再關心佢。（有否覺得他不珍惜公司給予機會？）呢啲嘢唔輪我哋去講，我哋演員都係做番自己本分。」

Signal Wong認證 係醉駕

黑警話無就無

最緊要人有事就真

同佢唔係好熟

故意, 呢鑊仲唔有仇報仇

割能到

明串佢
係咪最近啲戲比楊明搶撚哂男主個位

點解撐警嘅人咁撚鍾意醉酒駕駛？

楊明、梁漢文、梁家輝、李璨琛、羅鈞滿

全部都係仆街嚟

因為醉駕都冇事

嘩，呢招高

王浩信識玩

又柒又黑心 戲又屎 點服佢

王浩信好似係新疆人。

直情係新疆出世 係咪維吾爾人

TVB李登輝

戒急用忍王浩信

心諗你條仆街靠奶鞋底上位

想你死好耐

割蓆

即刻割

一定好憎佢

佢係生於中國新疆維吾爾自治區

唔怪得咁高細個係草原周圍跑

高拎
會覆連登po嘅藝人

王浩信有冇奶共?忘記左

割得仲快過打無雙

係因為平時做開犯法嘢
驚畀差佬搞 先企出嚟撐警

Cctvb同楊明絕口不提自己係醉駕 佢地偏要踢爆因住cctvb唔比狗餅你地食呀

邊個係楊明？我唔識

杏家ling 同我出黎解釋下

以前成日撈亂信號王同楊明

撐警先醉駕
因為可以同牙蛇吹

其實飲酒已經幫左佢
驗血隨時驗倒其他野

signal好樣過楊明好多
楊明根本冇男主角相 農民樣

兩個都黎自大陸 正中狗咬狗

黃到仆街

高ling係咪好似係黃？所以唔會同楊明做fd

就算冇奶佢都係一個賤男

人冇事先做到世界冠軍

好撚柒

信號起碼幾生鬼

呢句真呀 成個嗰啲搬貨仔咁嘅樣

喺cctvb做嘅仲要依加套套主角會黃

明爭暗鬥

王浩信呢個撞牆好靚

咁渣乜好?

你唔撐警
憑咩醉駕

佢知道得太多

因為犯法就係犯法，除非你有份撐警

佢地有咩仇口？

如果學校話今日你做咩都唔記缺點小過大過
你都會興風作浪啦

王生要上位 實踩死楊生

醉駕 = 仆街 = 撐警

一齊主演話少聯絡真係講都冇人信
就算對方係你仇人
我就唔信做埋同一個project嘅時候可以少聯絡囉

嘩，真係完全唔知

新疆漢人即係支那人

睇黎呢條撚樣係cctvb都唔係幾受歡迎

睇個柒頭咁串平時都得罪唔少人

佢上得最多c版嗰期係因為偷食nel nel呀

signal wong勁到

我信呀，嗰時婚姻合伙人都係高ling自己一個上嚟連登傾我信高寧呢d聰明孝順好女仔唔會群埋楊明嗰d唔三唔四嘅垃圾度囉

可能本身佢D同事都唔撚鐘意佢啦
明明本身二打六
出黎撐下警就上曬位
做得TVB都係為名為利為自己
點撚樣服佢嫁

一定俾人照肺啦

召喚連登會員sammkoling

唔講其他
楊明靠藍屍撐警爬上tvb既一線
好明顯signal wong被冷落
緊係嬲嬲豬啦

咩啊
咁咪可以做農民鄉土劇男主囉

69互吹野戰
再入公廁格劍互射

以前好似好fd 高ling之前係到玩你問我答係咁讚楊明
有機會上年玩始唔fd

因為口供不一
所以證明佢地冇夾口供

真係豬隊友

佢上嚟都係求宣傳套劇姐，佢作為女一比人問個男一點，唔通公然屌鳩個拍擋咩

心諗 你條柒頭靠奶狗上位

有冇諗過 係為咗醉駕冇後果 所以先撐狗痴埋班狗度

佢地係黃絲楊明點會飲酒呀

盲俠

一個訪問睇清楚晒條友d人緣去到邊

唔只割席
signal wong直情篤灰

佢最啱演個d咩酒是故鄉醇 茶是故鄉濃入面既二打六

有邊個想上位好出埋嚟啦，做低啲刷鞋仔

擺明唔妥佢,冇演技都做到男主角,突登玩鳩佢

楊明呢啲垃圾，浪費地球資源，唔好害人

大家睇嚟都唔係好妥佢
茄喱啡靠政治上位

Signal Wong 之前勁多負面新聞，又偷食又同yoyo分居，搞到師奶客為主嘅tvb都要放埋佢一邊凍下，依家行返順條路突然殺出程咬金，我係signal Wong 都煮重佢米啦

割？

唔似啦 普通漢族樣

少個人同佢爭嘢做，冇成本又可以玩嘢

原來老母維吾爾人 老豆漢人

王浩信 做得好

好彩走得快係中國過多幾年老母都唔見埋

成班垃圾

嘩，智慧型罪犯，深謀遠慮

豬隊友

楊明試過公開話想追林夏薇但人地無理佢

Push.

我冇醉到

佢係黃屍抹黑

但各自有男女朋友 咁講都正常嘅

又少個男一既話佢地有人用咩

signal個樣演下專業人士又ok
演二世祖又ok
楊明個咕喱樣一睇就知智商唔高
做藍衫警犬就最啱

割割割割割

割得幾很快

割撚到

飲醉坐的士唔知又會點呢?!

唔熟

反共內鬼 黃浩信

係藥駕

屌你唔提我真係唔記得咗有羅鈞滿呢個人

以前tvb d偽人衰一鑊醉駕點都會被雪一排 楊明本人都試過
但而家楊明有689加持唔敢郁佢 620仲第一時間衝出黎護佢 再叫東張西望講大話

迅號王 直接一擊要害

重擊

犯法唔緊要，最重要歸啱邊，犯人都變受害人

佢自己死好啦，咪累人

完美示範踩住人自己上

佢比肛交敏含到傻咗